美國打中東 制裁俄羅斯 中共走去幫邪惡軸心

只要美國認定中共係恐怖份子
變成同一種手法對付返中共